陪你我talktalk #2

「突發」狗舍傳出 狗狗自認有份睇女示威者搜身

唔可以比佢地走甩

傾吓計

我愛上咗你女朋友

唔得呀

想同樓主私聊

利申：巴打

佢會唔理你

非gay

正常傾OK 非gay

咁多位有冇去人鏈

好想有人同我talk talk

又係你34巴

入嚟傾吓計啦屌

有

去邊度啊

嗌口號嗌到把聲沙曬

幾勁

冇人

我

點解洗腳唔抹腳

懶

抹返OK？

樓豬 鵝巧掛住ex牙 典算巧

唔制

唔要5p

搞錯 小妹學咗好耐

通常小妹都係巴打

係 格劍ok？

話唔定佢口裏說不身體卻很誠實呢

爲咗你變性 愛下我好冇

你噏乜

你同佢講唔要呀嘛

真絲啊屌你 真唔開心啊屌你

My girlfriend唔制

唔制可以夾硬嚟嘅啫

你諗多咗啦

嬲咗

真係非gay

真係絲 比你驗

港島東

諗多咗就肯定㗎啦，你話搵人傾傾架嘛🤣

聽日去唔去觀塘

不了
非gay

LV皮帶

好嘢

佢對我好專一

唔知

呆撚咗 ...點先信

不用了

兄弟世事無絕對㗎

佢係例外

wadiu

Hello油塘友

右手邊

你又知？

頭先人鏈個post見到你

小弟鄭重重申非GAY

你又係？

過分嘅信心可能就係你致命嘅弱點

係呀

佢真係好專一

我對女人已經冇咗信心😏

Whyyy

三個女朋友綠五次

點樣綠五次

係又係我 ，被分手後，發覺呢兩年同佢一齊冇識過朋友

即係有個重複咗幾次囉

咁仆街

依家可以識多啲
例如我

Sorry唔明

我初戀 第一次 就被綠 仲要被我睇到床照

所以世事無絕對架兄弟

巴絲 都冇所謂

係 仲要 第二日 要返工 冇訓過

人呢

？

喂人呢

發現床照後 我同佢分手 通頂冇訓過 ，第二朝一早返工 ，我到現在都記得

最近識左個mk妹
一開頭成日傾電話
然後就好少覆 試過消失一兩日
之後第一次見就去左飲啤酒
呢排都冇再傾電話
一日先覆我 2，3次
但佢又約我出去飲啤酒

佢好易暈（聲稱）

好深刻

唔好記住佢啦

第一次回Po

靚嗎？當sp 食左佢

Sp

願諒左佢 啦

咩意思

巴打真係心胸廣闊

記埋今次 拍三次拖 都冇好結果

知道佢之後 過得唔好

抵死

we are virgins

你經歷過就明，我信唔到女人啦，怕又受傷

無啊岩岩開左account 第一次講野

佢今日淨係覆左我1次咋
話聽日出去飲酒

現在MK 妹 易唔易食

你話我又去

我只有Pepe nurse

可能仲有其他女呢

唔好好似我咁 34歲人。女都唔多過diu

係佢約我
之後我琴日問佢今晚定星期六
佢答星期六
一日先覆一句

你想溝佢？

咁乞人憎
出到黎好好教訓佢

香港電影欠香港人一場革命

可能因為成日消失 又成日唔覆
搞到好在意

唔好mon post 快撚啲一齊傾

哈哈 試下玩下

現在我多左經歷，開始想用受盡情傷來食女

巴打

點解唔可以覆多啲機

邊個治癒到我，我會一心意照顧返佢

我個ex 都一樣啦 我習慣左了 ，人心最可怕，話變就變

佢玩你

巴打睇開d

佢收你做兵

你越緊張佢，你就輸

想傾咩先

五大訴求 缺一不可

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

我明
所以我唔會搵佢
佢一日覆我一次
我都一日覆佢一次

仲要你要活得比佢好，吸引返佢

Ok

無人

I love you

in Hong Kong, we trust

3p

有冇出去拖手仔

冇

毒撚應該留係屋企
果個就係禾

做完

咁長

Can’t